[超高質IQ題]有咩動物食咗你，你都唔知畀佢食咗?

係蝙蝠

因為身在蝠中不知蝠

善心打破零回覆

5/10

押韻